+++
title = "查看发布记录"
description = ""
weight = 9
+++

查看发布记录的详情。

<style>ol ol { list-style-type: lower-roman;}</style>

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，选择要进入的项目下命名空间。

2. 单击左导航栏中的 **灰度发布**。

3. 在灰度发布列表页面，单击相应的 ***灰度发布名称***，在灰度发布详情页面，在 **发布记录** 区域，单击要查看详情的发布记录对应的 ***执行 ID***。

4. 在发布记录详情页，查看发布记录的基本信息，包括灰度发布、金丝雀版本、发布状态、开始时间。

5. 在 **流量对比** 区域，查看新旧版本之间流量的对比。

6. 在 **发布日志** 区域，查看发布过程中具体的事件日志，获取更多的过程信息。